筋膜炎可以點做？

最近見我老豆話隻腳好痛，有時仲痛到行唔到。但又唔知有咩方法可以幫到佢，有冇人可以講下除左睇醫生外既方法。唔該哂大家

佢應該算係職業病黎，因為要長時間要行路。

腳踭?

樣樣都試下啦,, 拉筋, 踩網球, 游水, 加扁平足鞋墊, 買鞋要有軟底, 同足弓位有弧度

我爸爸都有
最後用部機舒緩返

買d訂做既鞋墊
有人話買個網球碌下好有用
不過我自己就拉筋加鞋墊已經ok

用暖水加鹽浸腳

咩機

一部去痛症既機
手掌咁大到
好方便

針灸

之前腳踭都有筋膜炎，行路一拉就痛到PK，唔理佢半年就好返九成，其間唔好再整痛佢，感覺係越筋越傷

唔該哂大家先，但想問下佢本身唔係扁平足，買扁平足鞋墊有冇問題？
同埋佢本身都有幾嚴重既香港腳，會唔會有啲係唔做得。

睇醫生

我去買鞋墊講筋膜炎，佢就比扁平足墊我

雖然係兩種問題，但舒緩方法差唔多，都係頂高足弓令壓力唔好長期集中係腳踭

老實講未必醫得好，後生都仲好d，老左既話多數係仲筋退化，退化當然無得回復

我之前都有香港腳，好返幾個月，同筋膜無乜關係，簡單睇就係長期唔識護理雙腳

有無樣睇？？ 叫咩名

姐係

即係想知邊度買

想知留TG
小弟唔想太過賣廣告

要最快好返就係行少D
我前年都有筋膜炎，咁岩有個長假，日日起屋企吽，一個月就好返曬。

另外，你可以買對Nike Air max俾佢，減少腳踭受壓。

小弟都想知果部機係咩

唔該晒巴打

連邊度痛都唔講
但係又有咁多人叫你乜叫你物
利害唷

唔睇醫生可以好返？
自己讀醫囉

輕身重財二不治也

巴打介唔介意講係咩機

每日都拉返筋

拉筋，踩網球，係有效
只要一日比15-20 分鐘，1個月已經唔痛

筋膜炎短期可以靠食藥好快就消炎
一般NIDOL同再配Omeprazole胃藥一兩日就好
不過職業病就最好去訂過對鞋啦
最好就當然唔好再做啦,無論訂咩鞋墊都好
呢啲野只係將勞損降低,唔係去避免

please leave TG